Pour télécharger l'application sur votre mobile ou tablette, installé android studio, mettait le projet dans le dossier d'android studio, lancer le et l'application devrait être automatiquement installé sur votre appareil.